2019倚天屠龍記 (91) TVB 星期一至五 8:30pm楊康正一死仆街

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

愛回家大四喜新歌

倚天個標題講楊康

過兒

有條片俾心心
靚到

新post新gif

食屎 楊康

魔改到有楊康

報到

公屋妹公器私用

好可愛呀

不得了 佢企到好埋

對腳正到

咁快整咗新gif

又白又滑

若黨留名
個標題

不行了
咁睇，鈺琪真人都唔算矮啦

好甜呀

都幾多手足有睇Lol比賽
Btw 若黨留名

同隔離個男人差唔多高

再整

正常女仔高度

此女只應天上有

我個心已經俾鈺琪俘虜咗

164講落好似矮但每次睇都唔矮

我睇射鵰睇到好嬲

標準身高

個標題

好耐冇玩不過比賽幾好睇
s1美服老屎忽

高過我

有冇睇錯
仙女下凡

0死角

改得好

ching 唔緊要，有才華，王祖藍都食李亞男

就咁睇起碼166

諗起Rock Gor講死仆街

有無人計過鈺琪今次出巡個look貴唔貴

乜鬼楊康

陽具巴J下留情, 唔好J太多

睇倚天後面都好q嬲

166,167差唔多啦
係咪報細數

ot中 來俾心心大家

睇敏敏被虐睇到好嬲

潮文呢

報大數就聽過
報細數未聽過

點解有楊康

正

無波 不了

遲早手機爆memory

後面真係

OK

我要睇敏敏撚張狗

加咗幾多野？

放咗落drive

趷趷剛

Cow女王

飛去青島咩事

暗爽緊自己撚緊張狗

上節目唱歌

呢張就咁睇 唔錯wor

好噁心

好想你好想你

邊個整蠱佢

母豬

純天然 無加工

事實係我晚晚搓到升cup

唯一有得比人黑嘅地方
但其實都唱得唔差

呢個版後面真係改左好多 但敏真係太靚 carry左成套野

不悔妹妹

爽什麼
我好燥now

毒男邊識d名牌

活潑，可愛和美麗於一身

仲有冷艷

條腿

咁個楊康幾歲？

鈺琪本身就鐘意著簡約啲
就算好貴都係因為有贊助或者廣告

新圖 正

迷若

不悔

Renew左張白卡未

簡單就是美

cctvb點解唔用番刀劍若夢做主題曲 冇撚人想聽班垃圾星夢

張狗

好想睇佢緊張個樣，好可愛

不悔黨

會努力揾比若黨

老婆feel

Thx Bro

Show Blocked User 黨嚟

好想同佢隱居山林

會唔會係無忌弟弟分身

白卡犯罪唔使坐

放張狗=入教主黨

佢每個都有放

留名睇片

一字馬張圖對腳長到好似p出嚟咁

有鳩的母豬

大家召自己人

大丈夫鬥智不鬥力

來人捉佢去坐電椅

佢係弟弟黨

好朋友

郭靖雖然onon99
但好錫蓉兒

咩意思

字面意思

大家自己人

宜家返去煲倚天了

想請問

咩網站最高清？

bt 1080p

youtube有1080

無就

有冇你啲格劍片

咪撩佢條gay引啦難得無咁黐線

你想騙我 gay佬

so sweet

我不會加入教主黨

戇戇居居好專一

陳鈺琪愛人開始發癲

你要睇住你兄弟

如花gif圖

就似你對敏敏
我對若若

管唔到佢

若有你 若有我 還有十塊
這樣我 便可以 約你去街

若要的通通也沒有
然而仍可手挽手
剩下溫柔 問我一生復何求
庸才 仍可得到你問候
無限滋油 慢慢細賞星宿
沒有錢不要走 到了有錢通處走
樂在心頭 問我一生復何求
庸才 難得找到你願受
情在心靈 在身外
任一切 沒有

好在 嚇撚死

賤哥哥

第n次明教內亂開幕

我敏難得有打戲

各有專一對象

Ok

話說我敏為左拍戲都學左好多野

教師同會計 舞蹈 騎馬 射箭 電單車 武術

會唔會學埋唱歌

插在敏身，痛在我心

右使打J打到眼矇

Ok
Ths

soso好撚靚

屌 笑到噴鼻涕

之後就

左右使內亂日常

發生咩事

蝠王幫手調停

可能學埋同我嘴嘴😘

成日內亂

要發癲了

躝啦

好姐姐

教主都要我敏救

soso真人咩名 我都追下

不用看美隊3

也能打civil war

小心右使

屌你開晒外掛都比人點穴

做咩

說hello

他們是英雄嗎

hello

某程度

看無忌弟弟心目中

所以最尾咪解咗

hihi

未夠鐘bye

在

在我心目中是狗熊

係lol

自插完先解，到底有幾廢

當時未有咁嬲掛

真。拚命三招

完了

其實張狗係解穴到叫不要呀呢個過程嘅演技唔錯

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

風左使無忌弟弟愛右使

無楊逍派 唔使睇了

應該要怒氣先衝破到穴道

激發內在潛能

正是

繼續推芷若

突破極限?

佢無敏敏就仆街啦

當自己係超級撒亞人

凡事都有兩面

可能唔知點解啲奇怪點穴法

如果敏敏唔係到佢突破唔到應該一早死咗

波斯武功唔同中原 剎那之間解唔到係好正常

楊康係咩事

其實點解敏敏唔側側地插個個人 要插埋自己

楊康死咗都中槍
係關楊康咩事

情急之下，同埋條女威脅緊佢點諗到咁多

睇隔離post先知原來袁澧林都準備有大陸劇播

祝緒丹世界第一

叫佢開番個射雕po

芷若bb

比人革左黨啦你

話說呢條flirt女王早排嚟咗香港拍戲
同顏卓靈拍

快！快啲send cat girl 去hk01!

HK01?

當我諗住咁啱830可以睇下倚天 今日星期六

敏for sure

是勇者！
不必怕

名？

右使你只能擁有滅絕

形象百變 好吸引

天地同壽係咁用先可以置諸死地

邵逸夫自創黎對付林峯

唔洗客氣啦

我唔食肥大野

一陣間要埋你

我識say no架

我清佢門户

如花冇得輸

右使宜家緊唔緊火

洗唔洗po d j圖比你出出火

一生何求

我在香港遇見他

右使??

有黑子

thanks bro

右使潛水

仲有兩日呀兄弟

樓上揾你

張狗仲有套帶著爸爸去留學講美國留學做男一
不過貿易戰冇得播

唔應我

傷心 熄電視

敏敏玩晒咁解?

食完飯返歸

聽雪樓

同郡主打完邊爐？

我睇tvb都係上網睇直播

可以給他真j圖

睇黎你blk左佢

咁勁抽

Ok you win

諗住睇下配音版

輸咗

好想同佢拍拖

YouTube有得睇 莫山山做女主角

做女二

講還講...

我上網翻睇好過 太多廣告無癮

仲有宣萱

不了 等將夜2算

濕身相

真易捉

敏 vs 若

又玩鬥多正負評比賽

聽雪樓有宣萱

唔洗比

公海鬥咗幾次 呢到又鬥咗幾次

爭咩爭 溝埋做止敏藥丫笨

芷若識九陰 佢好打d

得架咩

鬥到去冰火島未

Ys岩岩係飛機同佢打邊爐

大家都是聰明人

我戀愛了

我識九陰龍爪手

插在敏身

可唔可以整佢黎m怕醜張gif

好正呀
真係女朋友feel

夠你傻???

好正呢幕

又跳左post 有冇重點,發生啲咩

Allback馬尾 甜笑無敵

唔好啦
一陣我真係po啲真J圖(非gay非jer jer，真係女女圖)出嚟
引到大家一齊打飛機唔好啦

有敏敏機場圖
呢個post頭幾頁

你會被人話騎牆派

Who

個笑容無得頂

個標題咩料

毒門祕笈

少林派

公屋妹睇楊康睇到燥底

關事

劇以外的j圖

我個留言同你一樣

射雕2017?

Yes

因為條張狗鐘意我囉

辣殺，咁快笠水

真係咁正咩將夜

癡線咩，叫人今晚點瞓

好慘

和平協議喎

只有好姐姐
先可以治到佢

宜家係咁loop

要搵返係邊集
我睇戈陣冇cap到

u

係咪要cat girl圖

練玉女心經練到想法都一樣

係咪要正妹圖

被右使出返啖氣 應該無事

治咩 治水?

唔係我要

右使 唔好 停 唔好 停

朦朧 唔俾你地睇蝕

小淫賊

同咗右使練完 你走唔甩

就黎變成人台

此人雖然有點好色

你同滅絕慢慢練

治水

佢好緊火?

今晚直踩 無得訓

如花

咩感覺

仲有啲火 揾埋你應該無事

我po啲j圖出嚟

練完玉女心經 仲咁好火

？

佢淨係嬲我一個啫

做咩突然之間推咁快
明教三子做到嘢

右使發火 所以推得好快

回眸一笑+揮手
靚到癲

一直都係

喺火車係咁睇

快啲睇啦
話說琴晚罰抄完未

學術[性討論

我屬火他搵埋我會爆炸

what

幾時交返俾影視台巴打

第9集3分48秒 好多潛力gif

請問這裏有沒有管理員

無人喺附近

隱藏含義你講出黎做乜

Shhhhhhhh

睇到咪睇到

手機無位都要save

風使搞事

我昭

光加熱等於火

唔想俾人睇蝕
三唔識七點解要益人

你望下你後面，我一直睇緊你

你又啱

得我一個企喺度

金花婆婆多d喎

部手機入面啲敏圖

我後面係滅火筒

精神食糧

直接捉住條友追住嚟打
保護敏敏

關牙k坑 咩事

楊逍黨取代張狗黨就差唔多

芷YOUR用笑容黎叫你地唔好咁痴線

好姐姐喺滅火筒入面ar

呢個真

宣佈呢個係你嘅入黨條件
唔抄做一世蝠王

真？

其實最後嗰派係攞嚟笑的

佢望住我屎忽做乜

走咗啦仲比你發現咩
I AM WATCHING YOU

SOSO表示

快啲打j!

Ok

一陣抄

打錯字跟住罰抄，抄完最多咪繼續排隊

不了 戒咗好耐

對！

入黨條件之一
補充返 其他敏黨可再加

迪麗熱巴去左極限挑戰

睇黎你仲未有資格做敏黨

咩其他敏黨？
唔明

你有資格話人

捉佢入滅絕黨 治一治佢

佢逼我的

鎮壓

敏黨獨大

右使要挑機

我捨命陪君子

睇吓邊個慾火焚身先

敏敏是最好的

你po男人佢先會忍唔住

好出奇

右使一度j 一度話人邪魔外道

Gay

唔好亂講嘢
陣間成個post都係基圖

佢覆慢咗

係 入咗去執垃圾

我女朋友可愛嗎？

咁到時唯有貼敏敏圖嚟屌打基圖

敏敏主人

污染晒

咦 夠30日可以改返舊名

藥水咪幾好

對付右使

惟有出下三濫手段

唔好咁啦 佢有啲慘

marc jacobs

Who?

好啦 唔改

加多1星期觀察期

呢個係邊個

藥水
止痛藥
被若狂

仲有咩若

係咪真係精神左健康左

都。是。垃。圾

夠鐘食若

鈺琪隻手拎住熊大

子若

@簫別離222

魔改劇情

芷想若炮

睇敏敏嗰陣都清楚啲

敏敏大挪移

開頭係比芷若吸引咗先睇倚天
睇睇下發現原來敏敏先係大寶藏

#587

#590

眼神氣質王

真

快啲推到92

發緊功

睇完敏敏我終於明咩叫對眼識講野

咁落力呀蝠王
罰抄未

張教主對女人果然是來者不拒

若水3000 = i luv u 3000

謝遜都笑鳩佢

我發功

為敏黨推緊post

好文采

系..

#610

#611

#612

你去抄書，依度有我頂住

#617

你唔係有大婆同二婆成日食你條雪條定係我認錯人

佢多重人格

無，得佢咁on9

思覺失調

人格分裂

#633

不如請鈺琪黎唱 好想你啦

#636

講真話咋

眼大大好撚正

皮膚太差

一開始笑死
不過由跑男過檔去極限挑戰

請鈺琪同我哋一齊唱

敏黨隨時歡迎你

35蚊1日
我敏敬業

靠自己努力上女一
性格又好又靚女又有氣質
點搵

聽住先啦

好可愛
我想做熊大

#653

大換血

#657

只應天上有

完全屌打香港女演員

#660

公海好多on9
佢老闆唐嫣 訓佢老母

成堆提子+盲反

又抹黑....
勤力不是罪

冇野好插咪老屈咯

淨係勤力已經嬴晒佢地

依家先留意到個post名

咁既樣，有乜可能整容整出黎

佢地一見到係大陸女演員 就話鳩人

係咪人地整佢個樣

哩位ching明白咩叫一山還有一山高

若黨唔好打我

各花入各眼啫

天然氣質整唔到
此女只應天上有

非複製貼上樣都要俾人話整容
咁我哋話右使兩位老婆整容失敗都得啦

講笑唔想落地獄

好多都先入為主架啦，理唔到咁多
佢哋話完又唔會有新聞話佢整過容嘅

食錯藥 sor

最後果句

我敏嬲豬

睇到邊

佢地蠻不講理 有時睇到會燥底

佢哋可能圖都未load到就覆咗先

長期喺依度睇唔到

見到好多「同老闆上牀」既留言

唔需要糾正佢哋，知嗰啲得啖笑

無啦啦咁話人唔係幾好
人哋食下雪條啫

唐嫣當鈺琪親生女咁錫
點會叫鈺琪做低三下四嘅事
盲反死全家

要避開cut到文初

右使講教主壞話 造反啦

蓉兒煮飯比郭靖食
每道送 一段回憶
聽日郭靖見華箏

高登仔留言仲高質...
回家了

係 連登仔好痴線

你是蒙古郡主 而我却是明教教主
不應該走這麼近

好得意

淫祝

好可愛

文初好撚柒...

頭35 集射鵰好悶
但為既係鋪排最後十幾集
35 集打後 依家44 集都好撚感人

終於明射鵰點解成功
睇晒再打感想
44 集now

壞咗

黑化岑歡呢個look太少鏡頭
gif都難cap
明明咁靚

CLS
係就唔洗由茄哩啡捱出頭啦

畫心師造型好靚

個嘴好紅

當初又話唔想做教主，宜家又攬住嚟做

我這輩子只想跟著你，守著你

44講咩 唔記得左

more

好打意

㩒邊個掣可以quote連登其他post

張狗拖泥帶水 我都睇到眼火爆

好靚

準備分開啦

人地揀左一早扛在身上的責任

卡娃伊

我都好想同祝祝跳舞

講真對住敏敏真係唔會扯旗，身材又唔係好，我敏係贏氣質，人品，敏敏只能欣賞不能泄瀆

我都想

去桃去島未

芷若著黑衫先無敵 有氣場

班大陸仔實係咁J佢

啱呀，雖然好靚女，但因為佢既氣質同埋性格唔想亦都唔會j佢

鈺琪4月果時曾經力壓迪麗熱巴封頂女明星榜

性格 魅力掩飾一切

敏敏屌打啦

呢幕最好笑張狗話敏敏大佬發兵
殺人老豆唔打你唔通歸順你明教

要敏敏離開 佢先珍惜

琪寶實力 豈能忽視

係><

發兵緊係報仇啦唔通仲等咩
敏敏唔迫你殺啲明教兄弟淨係走已經好好

未知 岩岩影緊傻姑學寫字

兩大男主角大鬥法

睇到呢到
19MB, 有WIFI先好開

屌 正想quote

你真係咁想要

敏敏唔會迫，佢身體力行，敢愛敢恨
係張狗阻撚住

神盾海狗丸廣告

敏敏已經講出心聲 隻張狗仔仲係懵性性咁

好撚蠢呀
點解仲咁多女埋身

oh

小昭

芷若嘟嘴好可愛

d肉去曬塊面度

呢幕超sweet

係丫

係，所以我要娶佢做我老婆，兼生返三兩個仔女
足矣。

唔比

小妹子 不是走

甜到入心口了

我敏真係好可愛

氹返

頂 呢一幕 我睇個陣又係燥底

蓉兒

淡化近睇都好掂

佢成身都好貴喎

點滴在心頭

agger

淡妝先最正

我敏或成最大贏家

曾經登頂嘅小花，完勝祝緒丹

當初我可以義無反顧的來追隨你
如今我也可以義無反顧的不要你

芷若完全屌打敏敏

武功方面

要生夠一隊足球隊 同我

靚仔

agree

佢自己本身都唔係貪明牌個啲啦

我想問，而家敏黨同若黨係64波?

快d走 我幫你頂住

呢part真係必哭

淡地最貼地

芷your 一個人有幾種feel 好正
可以純, 可以惡, 可以仙氣, 可以港女, 可以低b

比

點64波法

事實勝於雄辯，我甚麼鬼也不怕

真 睇好祝祝

好圖送敏黨

82

童心未泯青春無敵純真可愛
年齡對祝祝黎講唔係問題

戲路好廣

點計出嚟

祝祝話想演年齡跨度大既角色

我只係知迷敏人數應該會多過迷若

系, 好掂

一次過有哂芷若, 小昭, 蛛兒FEEL

仙女

鬥黎做乜？？
人一定敏黨多
但唔好拎黎引戰plx
尊重唔該

我若世界第一

完美

屈福特

沉魚落雁 閉月羞花

第一

係

就快開波

同意

芷若靚到已經無詞語可以再形容到佢

為了我們喜歡的祝祝你講咩都唔會影響到我地

甸尼黃牌

好qq

依隻杯係出佢

mc幫屈福特練龍門

佢地就爽

加入敏黨，實踐抱負

係祝祝不嬲唔洗顧形象鍾意著咩就著咩鍾意食咩就食咩仲 sell 埋俾大家

6弟洗唔洗踢歐霸外呢

睇完射鵰 可以睇埋媚者
會被一桐演技嚇親 好癲

忠實fans

你有咩抱負

鍾意

又係ac被hack

屈福特客勝由13倍落到11.5倍 有咩含義?

好多傻仔

太靚了

作反

最愛

芷若

人地九陽外掛喎，你點打

芷YOUR 同Pikachu跳舞果段, 係咪應該有原片?

咩牌子

Yes! 打爆張狗，還我敏敏

可惜金庸無寫小趙敏 無GIF

好想拉下條馬尾，搣佢塊面

中國功夫再強也敵不過洋槍.jpg

敏敏佢唔會迫張狗做佢唔鍾意做嘅野
佢會自己做 但張狗阻佢佢唯有走

等屈仔入波先睇

屈仔入唔到波唔使睇

搵定節目

有冇淫敏黨喺度

祝祝嘅電力真係拍得住比卡超

內功飛天外掛，擋子彈

我鈺琪特穆爾今生只有鈺琪一個女人
足矣

但鈺琪隻手係咪損左

張狗仔

右上請便

今日睇完見到比卡超諗起祝祝

淫敏黨未夠鐘出嚟住 暫時安全
Me專一趙敏

件tee係咩牌子C咩logo黎

我畀芷若bb電親

等禾聽日去買件同鈺琪一樣既情侶tee

古典美人

有女陪睇

專一淫定專一迷呀
唔同喎

型到呢
洗撚靠你張狗

有女

Seat l3 k2

芷若時裝古裝好掂 無敵

祝祝出名好戲

唔識

半夜最多

原諒張狗 男人真係好難頂得住

黑化之後，型又得

開波前推爆佢

佢係隻狗咋

專業盲反，乜都唔睇就係屌柒你先

連個logo都未見過
係咪我太毒

祝祝身材比例好好 古裝時裝都carry到

sor

無野好鬥，各有各好，和平共存

我都見過唔少牌子，但真係唔知呢件

所以好少出去嘈
但有時溜咗幾隻入撚就屌返佢出去

俾我哋

我都想知

aguero擺後備

比所以迷敏黨

擺明食硬咁

咪係，有乜好鬥。
各有千秋。
大家和平共存

多人睇

yes各有喜好
唔係你鐘意敏敏
就有必要貶低芷若
感謝大家尊重

調返轉頭輸波

敏敏新訪問

啱聽

屎達寧輕鬆兩粒

打和啦super

曼城點都贏 贏就3冠王 輸就推同市廢隊去踢歐霸外圍賽

邊隊 ？

獌

6弟

英超夠啦，雙冠冇鳩用

啱
我係敏黨 但同時會欣賞祝緒丹嘅戲

比啲專重屈仔

好姐姐你好勁 咁有心機追post

有3冠?

班友現實搵唔到人認同唯有上網屌
ali支那寶代言人又唔見佢地反

已經拎左聯賽盃 英超
贏埋FA cup咪3冠

係咪聯賽盃
利申：冇睇

你好似都係果隊嘅fans?

辛苦晒咁多位曼迷捱夜睇屈福特踢自己落歐霸外圍賽

重刷

我好專重每一個人嘅留言

佢呢排著親都係貴野
無特別留意

疤狗

6隊又要幫鏝含

原來啲盃仔

高質敏黨

開新po未

sry睇得多巴塞

試gif.

國內三冠王仲未有隊試過
都算係一個歷史成績